obalak 比牙朗嚇到未射就腳軟

好慘